初遊布吉一問

話說小弟第一次去布吉，住芭東嗰頭，想問下各位巴打絲打有冇啲咩吃喝玩樂嘅介紹？
脷申：好鍾意食野

食野去華欣啦

同意
華欣平靚正
布吉食野可以入啲巷仔搵吓
會平啲
馬路面大部分都好撚貴